win問題

岩岩砌左部新機，成功開左機，咁就用USB安裝正版win10個陣 就出現呢個畫面 ，卡死左係度，死左機

想問係砌錯左野定點？
重開左幾次都係咁

可能係顯卡未完全安裝穩妥

去bios setting, 唔開full screen logo

會有返d 字寫做緊乜

顯你老母卡

乜撚野事，得罪閣下？
顯示卡，display card OK未